Exercice
========

On considère dans cet exercice la suite de nombre suivante : 1, 11, 21,
1211, 111221, ...

Cette suite est construite ainsi : pour passer d'une valeur à la
suivante, on la lit et on l'écrit sous la forme d'un nombre. Ainsi, pour
1211 :

-   on lit *un 1, un 2, deux 1* ;
-   on écrit donc en nombre *1 1, 1 2, 2 1* ;
-   puis on concatène *111221*.

Compléter la fonction `nombre_suivant` qui prend en entrée un nombre
sous forme de chaine de caractères et qui renvoie le nombre suivant par
ce procédé, encore sous forme de chaîne de caractères.

``` {.python}
def nombre_suivant(s):
    '''Renvoie le nombre suivant de celui representé par s
    en appliquant le procédé de lecture.'''
    resultat = ''
    chiffre = s[0]
    compte = 1
    for i in range(...): 
        if s[i] == chiffre:
            compte = ... 
        else:
            resultat += ... + ... 
            chiffre = ... 
            ...
    lecture_... = ... + ... 
    resultat += lecture_chiffre
    return resultat
```

Exemples :

``` {.python}
>>> nombre_suivant('1211')
'111221'
>>> nombre_suivant('311')
'1321'
```
